Monash University Social Work Master

小弟想過澳洲讀master
首選係social work
但只係得asso牌
Degree 係讀psychology
但gpa暫時得2.6-2.7左右

睇過啲資料
暫時好似得Monash University 比較吻合到情況
唔知巴絲有無其他意見可以提供

自知唔叻 屌細力啲

有錢咪去

有冇睇過RMIT?

有睇過 但成績要求好似都高？

Monash 澳洲頭6，
RMIT澳洲頭15

我都想去Monash讀書
不過想讀Paramedic
屋企人一聽到我又讀書就叫我自己比

聽講澳洲嘅MIT有啲痕，所以要R一R

巴打又讀係咩意思？已經讀過master?

呢間睇過
收生成績同Monash差唔多

唔係呀，係bachelor咋，本身諗住去其他國家讀多個master，但感覺讀翻書嘅話不如讀啲專啲，因為之前讀master都係用黎搏升職，實際上係無乜用嘅科

巴打做邊行 本身有無需要讀master？
如果無既 咪諗下唔讀會唔會後悔遺憾呢啲因素

其實自己都驚過到去人生路不熟 特別依家澳洲排華嚴重左
但讀完又真係有幫助

我都有諗過讀，不過唔知讀完可唔可以喺嗰度做paramedic順便移埋民

最近都睇緊monash msw,巴打係咪一心去澳洲讀social work,有興趣留低tg膠流下

我收咗monash offer, 等緊COE
可以留TG傾下

最近都收到monash MSw offer，有興趣可以tg交流吓

TG: gologoloooo

+1
等緊student visa

2021？

yes

same here